中島水產vs Bento express

個人認為中島大勝
Bento express 會臭